人越大 好似越難搵返細個果時果種開心同滿足感

細個屋企好嚴，平時放學唔比開電腦
老豆有時突然會比我打一兩個鐘機，已經勁開心
最記得有次我放學偷開online game黎玩，之後一路開住個yahoo網頁扮話上網搵資料做功課，老豆一行入黎就轉視窗，扮做功課
點知比佢發現左，果時好驚比佢屌到我飛起，仲心諗仆街
但點知老豆同我講：想打機就光明正大啲打 唔洗係到遮遮掩掩 之後就話比我玩到食飯
果陣即刻鬆一口氣同埋開心左勁耐

然後除左打機，平日要返學既日子都唔比隨落樓玩
成日扮去圖書館/拎功課比同學就借啲意落去公園行下睇下撞唔撞到朋友之後又傾陣計，又係好開心

細個最期待星期五放學 狗衝返去光明正大咁打機 然後成個週未就係咁打機 果種滿足感真係好撚正

依家大個左，屋企人唔再咁嚴，想打機就打機，但好似就算贏左幾多場，玩到幾勁都好
都搵唔返細個果種快樂同滿足

細個岩岩學打飛機果陣覺得好撚興奮 完全係升仙咁款 大個咗就用嚟消磨時間 完全冇果種又興奮又羞澀既心情